有無巴絲鍾意食生煎包？

以前係荃灣食過間祥興記好正 皮薄多汁熱辣辣
見到間正宗上海生煎王好似都差不多咁 揾日會試試佢

有無食過邊間係你地覺得正既？

高雄熱河街上海生煎包

上海生煎王差過祥興記好多

係開飯見到好多負皮
咁小龍包好無食？

有無台北推介

祥興記
紅磡間上海飽餃店（個名好似係咁）都幾正

見佢咁高分以為正添

食過祥興記 再食上海婆婆個生煎包就覺得成件事錯哂

祥興記d麵超難食

上海婆婆係煎熟包
係咪可以搵海關？

當然正

咪又係同一個老細

唔知唔好扮知

上海生煎王唔好食 特別係個生煎包

下 好好味喎
外脆內軟
啲汁泌出黎

巴打有無食過祥興記

有冇巴打識自己整

以前元朗有成日食 後尾執咗以為無得再食
原來最近尖沙咀仲有

講緊祥興記

衡仔

野餐嗰陣吸一口卡碧再咬一啖包 簡直一流

上次一咬啲汁標左去隔離枱 差啲比人打